[好急！]幫幫手 男朋友就生日

21歲 仲係學生
本身好中意頭d
買乜一定會中意？
淨係知rx7 ae86
買模型車會唔會鍾意？
如果係 可以係邊買 大約幾錢
幫幫手🙏🏼🙏🏼

幫佢含算啦

互插互射咪算

包住自己

假撚比佢

學生x有16萬

已含過 仲點當生日禮物

我係女

之後呢

俾錢佢叫雞

認真啲好不？

女仔同男仔慶生不外乎嗰幾味，冇錢咪親手整蛋糕囉，如果唔識就上網學。

已經諗住整張卡 但都想另外有禮物 1000 buget都ok 蛋糕都諗住親手整
如果又禮物又卡又蛋糕會太多？

Airpods

之前已經送左幾唔錯既耳機

送頂帽比佢

邊度有得買？大約幾錢？

好愛我男朋友

食定藥畀佢中出

遲早都係諗住比佢
但唔覺得用黎做生日禮物會開心

開張頭D卡 是但揀架幾好睇嘅車 之後簽名 是但得架啦

好呀 thx